普巴激勵法軍演說曝光

法國周日以4:2擊敗克羅地亞捧走大力神盃，陣中球星普巴功不可沒，除了在球場上搏殺，在更衣室內亦產生激勵軍心的作用。

法國中場保羅普巴（Paul Pogba）在世界盃期間，多次發表激勵軍心的演說，原來在16強面對強敵阿根廷前，普巴說，「我希望看到球場上的戰士，我不想回家！」《法國電視一台》播出的紀錄片中，普巴對隊友說，「我們會開開心心結束這場比賽，我想今晚開P，我想在球場上死去，一起來！我想要真男人、戰士、士兵。今日我們會『殺掉』他們，有美斯或是沒有美斯，我不在乎，我們來贏得這個世界盃！」 8強對烏拉圭前，普巴再對隊友說，「現在已也沒有回頭路，我們將繼續，我們將一路走下去！7月15日要見到你們，一起來！今天馬度迪（累積黃牌被停賽）要在後備席，他很失望，很生氣，他比場上任何人更想比賽！他很沮喪！我們今日要為他戰鬥！他不會在球場上，但他仍像和我們在一起一樣。」

也許法國就是保持著這樣的鬥心，才能捱到最尾，笑著捧盃！

佢講美斯真係好撚好笑

普巴係咪法國draymond green

仲勁過拖舟

臭G

普巴講中文？

雞

做隊長勁過C朗
所以普巴>C朗
普巴真球王

喂喂做咩貼啲G污染我個po

係，講得幾好

allons enfants de la patrie, le jour de gloire est arrive!
contre nous de la tyrannie, l'etendard sanglant est leve!

中文翻譯到好似小學生岩岩學作句咁

我想今晚開p

普巴呢類nigga一D法國激情浪漫氣息都無，只係土豪暴發戶，質素係咁上下

普巴：你們只會批評我 敢質疑美斯散步？

如果係基沙文講 好想射

普隊

請問邊位

渡邊麻友

臭雞麻友

G

普巴開P

普巴d中文麻麻喎 講到語癌咁

Partyba

力架: 嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕

在通道上，基沙文閉上雙眼，望天打卦。突然，他感到一股電流各從五臟六腑激發，匯聚於靈魂深處。是的，這是法國大革命先賢發出的一契靈刃！基沙文腦海閃影出革命之時，志士仁人攻打巴士的監獄之場景；他懷緬著法蘭西民族之光榮事蹟，不禁屈膝長跪，情不自禁地開其金喉，唱出《馬賽進行曲》。唱畢，他高聲疾呼：「今夜，就令我等以自由平等博愛之名，擊殺球皇美斯。復我大法蘭西共榮圈！」他狠勁地睜開雙眼，竟然目見通道上只空剩一人，他是教練迪甘斯！曾祖父於法國大革命捐驅的迪甘斯，以其強勁臂彎扶起基沙文。此時此刻，他倆執手相看淚眼，他倆誓要激倒以美斯為首的帝國主義強弩之末阿根廷。兩人昂首闊步，步出球場，法國一眾隊員卻對兩人報以恥笑的眼光。

基沙文：贏左今晚打fortnite🤙🏻

講美斯有咩好笑？

點解首歌要講美斯唔係講牙朗

好似無隊友理佢咁...

it's coming home

睇到強敵阿根廷個到笑咗

點解D隊友好似冇乜點理佢咁

想知lkk講咩多啲

Lkk:我唔會入波 你地唔好傳俾我
我唔入係正常 我會拍手鼓勵你地

吹奏簡迪首飲都係講小花無提牙朗
都唔知係咪睇唔起我朗

法國撚有對牙朗咩 弱撚智

最後拍手 仲想點

依條力架真係無腦

16強面對強敵阿根廷前

條片好似無乜人想理佢咁 靜到
個個都掛住做自己野無望過佢

笑撚死 本身睇字仲覺得幾型，睇完片即刻覺得似平時喺街見到啲痴線佬咁大聲鳩up冇人理

屌你鼓勵隊友就無腦，你就反到無腦喇

成個痴線佬生番咁樣 力架真係力架

mk巴又好有領導才能喎

X2
睇字以為成班隊友圍住圈聽佢演講再一齊嗌果種
點知一睇片... 佢老友基沙文係佢格離全程望都無望過佢

扮大佬

貝當

基奧特：有入球或是沒有入球，我不在乎，你們來贏得這個世界盃！

歐國盃輸左比牙朗咪唔講囉

其實同呢啲人做隊友都幾慘
中二病自大狂
佢唔係嗰種真係可以令到人想聽佢講嘢嘅人
正宗聲大大無貨賣
睇到griezmann嗰度真係大大聲笑咗出嚟

lkk平時係曼係咪都係負責team talk
睇比利時次次係佢負責做大佬圍圈演說

基士文點會咁講 係都我地豬Sir啦

Me全力反包皮架

基士文：我一陣會落返中場逗住隻力架唔比佢發癲，包皮你起前場負責做跑狗，簡迪繼續你用笑容防守，基佬你就幫幫手中下龍

雖然好似無咩人理..

但有時隊波有一個呢啲痴線佬都幾大作用..

成個世界盃都見基沙文落後咗去中場踢 佢應該真係好撚驚班力架跳制

奴隸主

「在更衣室內亦產生激勵軍心的作用」

睇完只覺得激勵左佢自己

佢都係搞下氣氛啫

佢今屆都打得好好啦
場外又成日鳩鳩下搞笑
隊友應該無咩意見

無人理

好似傻鳩自己講自己笑

笑死

反普又輸

點解佢可以散步我就唔得

呢句我仲記得

黑人講法文同白人講真係好唔同Ｆｅｅｌ
Ａｎｙｗａｙ，普巴收聲啦

有無機會聽簡迪激情演說

Adil Rami: "I can tell you that Paul Pogba, I don't know how and I don't know from where, has become a leader. He proved it to us, he showed it. He's the one that showed the way. He was the strong man of the France team."